陰陽眼見到鬼

有陰陽眼既人日日見到既鬼係點既樣？識唔識驚嫁

你日日見到你老母會唔會驚